# รู้จักที่ปรึกษากฎหมายที่เป็นคนแรกของโลกROSS AI #
หลังจากที่ปัญญาประดิษฐ์ชื่อเป็นผู้ช่วยอาจารย์มหาวิทยาลัยไปแล้วคราวนี้ถึงคราวอาชีพนักกฎหมายกันบ้างผู้พัฒนาปัญญาประดิษฐ์สำหรับงานกฎหมายประกาศเมื่อวันพฤหัสที่แล้วพ.ค.ว่าบริษัทที่ปรึกษากฎหมายชื่อดังอย่างซึ่งมีที่ปรึกษากฎหมายคนในสาขาทั่วประเทศสหรัฐอเมริกาได้จ้าง
เป็นที่ปรึกษากฎหมายซึ่งเป็นปัญญาประดิษฐ์คนแรกของโลกนี่ยังเป็นครั้งแรกที่มีบริษัทที่ปรึกษากฎหมายออกมาประกาศอย่างเป็นทางการว่าใช้ปัญญาประดิษฐ์เป็นเครื่องมือให้คำปรึกษากับลูกค้าโดยใช้ในคดีล้มละลายและการฟื้นฟูกิจการนายแอนดรูว์อารูดาและของเพิ่งประกาศความร่วมมือกันระหว่างทั้งสองบริษัทไปเมื่อกลางเดือนที่แล้วเมษายนในงานที่จัดโดยผู้เขียน–เป็นตัวย่อของ
ใช้ต่อท้ายชื่อของผู้ประกอบวิชาชีพทนายความชื่องานจึงหมายถึงทนายความชื่อจึงเป็นการเล่นคำที่สื่อถึงเทคโนโลยีด้านกฎหมายที่ได้รับการพัฒนาจากปัญญาประดิษฐ์อย่างเช่นนั่นเองหน้าตาและการทำงานของแบบแพลตฟอร์มของได้รับการพัฒนามาจากปัญญาประดิษฐ์ของโดยที่ปรึกษากฎหมายสามารถพูดคุยหรือถามคำถามกับเหมือนพูดคุยกับเพื่อนร่วมงานอีกคนหนึ่งซึ่ง
สามารถโต้ตอบและตอบคำถามได้ด้วยความสามารถด้านการประมวลผลข้อมูลขนาดใหญ่ที่มีการเรียนรู้และการประมวลผลภาษาธรรมชาติในการวิเคราะห์ข้อมูลที่เป็นภาษามนุษย์ทำให้สามารถเข้าใจสิ่งที่ที่ปรึกษากฎหมายถามได้จะค้นหาคำตอบจากฐานข้อมูลกฎหมายและหาความเชื่อมโยงกันกับพยานหลักฐานในคดีและเลือกคำตอบที่มีความเกี่ยวข้องและความน่าจะเป็นสูงที่สุดนอกจากนี้ยังขยายฐานข้อมูลของตนเองได้โดยการค้นหาข้อมูลกฎหมายหรือคำพิพากษาใหม่
ที่อาจส่งผลต่อรูปคดีอยู่เสมอและแจ้งไปยังที่ปรึกษากฎหมายที่ต้องใช้งานยังเรียนรู้จากการโต้ตอบกับที่ปรึกษากฎหมายในระหว่างการใช้งานเพื่อพัฒนาการประมวลผลให้มีประสิทธิภาพดียิ่งขึ้นโดยใช้อีกด้วยนี่อาจเป็นเพียงก้าวแรกที่อาจจะพลิกอนาคตของวงการกฎหมายเมื่อปัญญาประดิษฐ์เข้ามามีบทบาทในงานกฎหมายที่ต้องใช้ความสามารถในการประมวลผลข้อมูลจำนวนมากในระยะเวลาอันสั้นแต่ยังมีความแม่นยำ
ทำให้นักกฎหมายต้องเรียนรู้และปรับตัวเพื่อทำงานร่วมกันกับปัญญาประดิษฐ์และทำให้งานกฎหมายมีประสิทธิภาพมากยิ่งขึ้นจะช่วยให้ที่ปรึกษากฎหมายใช้เวลาในการค้นหาข้อมูลที่ต้องการใช้จากแหล่งข้อมูลมหาศาลน้อยลงสามารถตอบปัญหาของลูกความได้เร็วขึ้นและมีเวลามากขึ้นในการเตรียมคดีและทำหน้าที่ของนักกฎหมายอย่างแท้จริงเทคโนโลยีด้านปัญญาประดิษฐ์นั้นจึงมีแนวโน้มที่จะใช้กันอย่างแพร่หลายในวงการกฎหมายมากยิ่งขึ้นนายแอนดรูว์
อารูดาของซึ่งขณะนี้มีอายุเพียงปีเท่านั้นคาดคะเนว่าเทคโนโลยีด้านปัญญาประดิษฐ์นั้นจะเป็นจุดเปลี่ยนที่สำคัญของวงการกฎหมายและเรายังอยู่ในช่วงเริ่มต้นของความเปลี่ยนแปลงนั้น“We’reเว็บไซต์รายงานว่านายแอนดรูว์ยังให้สัมภาษณ์ว่ามีแผนที่จะประกาศความร่วมมือกับบริษัทที่ปรึกษากฎหมายอีกหลายรายซึ่งได้ตกลงเซ็นสัญญากันแล้ว
และจะขยายการให้บริการครอบคลุมกฎหมายด้านอื่นนอกเหนือจากกฎหมายล้มละลายและการฟื้นฟูกิจการแล้วบริษัทยังมีแผนที่จะเพิ่มการให้บริการด้านกฎหมายอาญากฎหมายแรงงานและกฎหมายทรัพย์สินทางปัญญาซึ่งขณะนี้ยังอยู่ในขั้นตอนการพัฒนาโดยมีเป้าหมายที่จะให้เป็นสมาชิกในทีมของนักกฎหมายทุกคนในโลกที่มา–แอนดรูว์อารูดาของแอนดรูว์อารูดาที่
Ms. Watson ROSS Intelligence Baker Hostetler LLP ROSS the world’s first artificially intelligent attorney ROSS CEO cofounder ROSS Intelligence Watson Esq. Vanderbilt Law School Esq. Esquire Watson Esq. Watson Watson ROSS Quick Look ROSS Watson IBM ROSS ROSS cognitive computing natural language processing ROSS ROSS ROSS machine learning ROSS CEO ROSS Intelligence a game changer standing on day one of artificial intelligence in law.” The American Lawyer ROSS Intelligence ROSS PR ROSS Intelligence The American Lawyer CEO ROSS Intelligence Watson Esq. 